Gore-tex 點揀

諗住遲啲去瑞士著
budget 大概$2000
女仔
有冇咩推介

去瑞士用返瑞士牌子MAMMUT啦

風褸？

買底褲呀？

得 $2000 無得簡
最平的 paclite shell